香港這一天 25-May-2018 土地大辯論變大鬧劇

香港這一天 25-May-2018
土地大辯論變大鬧劇

土地大辯論明日進入第二階段，展開問卷調查。市民可從問卷10個短中期及中長期土地供應選項內，揀選滿足1200公頃土地短缺的選項組合。有團體形容為「點心紙」問卷。楊健興分析大辯論遊戲；各位認為社會能否有共識。